Je život bez rodiny těžky?
 
Na Tu otázku je so {ne můžu}<in> odpovedet současná.  Proto že je pozitivní strana a negativní strana.
 
Dobře že jsem stala samostatná.  Vždy chtěla jsem ovládat svým životem sama.  V Praze můžu pojit kam chci a kdy chci.  Má rodina poslala mě studovat do Prahy, protože ví, že jsem můžu bydlít bez kontrolu někoho.  Libí se mi jít do obchodu a nakupovat něco pro své pokoj a potraviny pro přípravy.  Ve svém městě to vždyckí dělají rodiče.  V Praze stala mít radost připravovat nějaky zajmávy jídla.  Škoda, že ne mám moc času pro ten to koníček.  Take můžu rozdělit svůj den jak chci.
 
S druhou strany jsem stýskala se po svou {mé}<in> rodině.  Velmi chci odletět spatky domů.  A oslávovat Nový rok a Vánoce.  Take chci jít na prohazku po snehu se svémý kamarádamy, připravit jidlo z potravín, kterych není v Čechach a pojit do kina se svém přitelem a pak jist moc zmrzlin, kterych take není v Praze.  Velmí chcí přivezt z Prahy darky pro všech rodiče a take kamárady.  Take budu nakupovat darek pro k narozeninam svou sestry, ktery bude 8. ledna Jak krat pod Vánoce.
 
Myslim že žit lepší samostatn{ou|e} a navštěvovát svu rodinu, kdy budeš stýskat.  To je nejlepši varianta pro mě.
 
